返工試過發生咩尷尬嘢

阿頭知我鍾意睇戲
有日問我去唔去睇戲
我以為佢想同我去
我即刻做埋「X」手勢
好緊張話唔去 呢輪唔想睇
點知佢話係想畀兩張戲飛我同屋企人睇
最後我唔停話唔要下畀 兩張換領卷我

呀頭可能本身想同你睇呢
廢事落唔到台扮送
Gay test黎

以為同事揮手同我打招呼，我對返佢揮手。如果佢hi我前面果個人

唔會啦 識佢條女
佢成日喺我面前提佢女朋友

唔緊要 禮多人不怪

十年唔換水, 一換水就倒瀉晒出來, 跟住叫人去跟手尾, 因為準備開會

撞到個大老闆同個後生妹妹，大老闆50幾，後生妹妹廿幾MK feel

仲有撞到有老婆既上司同個FG偷食

新入職大大聲叫錯同事名
屌

偷懶訓教俾上司見到

利申：地盤兼職